民主黨話投棄權即係反對，咁九月香港人大選舉投白票係咪即係反對建制派支持泛民

老杜認同

投棄權係抗爭手法之一，唔好投反對比位佢入

同意